有無人識得笑住吹口哨？

琴日上網睇到張繼聰呢個技能好似好犀利咁 就諗住學下啦，點知吹左成日都吹唔到啊屌 如果學識左啲女一定會飛奔黎我身邊家

between 張繼聰好似都識幾多無撚用技能

同埋我知你已經試左笑住吹口哨 比我捉到呢屌你

我都識笑住卷脷，係咪一個技能

搞唔撚掂 佢招震波我又係唔得，根本無波震

試左，唔得 佢係點做到家

我真係試下 做唔到

識唔識佢個招啪手指 理解唔到個動作